尋找耳機

今晚7點半左右我朋友大約喺長沙環站跌咗一邊藍牙耳機, 如果有人執到請聯絡我朋友, 佢tg係

希望有心人執到可以幫幫手, 略備薄酬, 不勝感激

其中一邊耳機係咁樣嘅